逸瓏灣8首批折實平均呎價1.32萬 低過市場預期

發展商連環低價開盤加入搶客行列。信和置業(00083)旗下大埔逸瓏灣8，首張價單推出108伙，折實平均呎價13,228元，較同屬白石角的新盤約半年前開價低逾20%。該批單位佔76伙為兩房戶，32伙為三房，實用面積490至779方呎，最低呎價僅12,088元起，入場費607.38萬元。

資料顯示，新鴻基地產(00016)同區雲滙第2期，去年7月首張價單推出128伙，折實平均呎價17,380元，開價創同區新高。該批單位間隔由開放式至三房不等，折實售價由486.9萬至1,621.36萬元，折實呎價14,864至20,209元。

至於中國海外發展(00688)位處山塘路的天鑽，1月3日公布首張價單推出324伙，實用面積377至761方呎，折實平均呎價約12,800元，呎價介乎10,688至13,864元。一房入場單位售價438.8萬元。該盤最新一批加推單位的平均呎價已約13,350元。

買左雲滙想死

呢個位置係邊

科學園

科學園附離

咸水地基

利申：當日我有份做

白石角嗰個位其實好尷尬，唔似天鑽有大量大埔友支持，開呢口價真係窄窄地，仲要俾咁少佣

低置區上年幾個買咗雲匯，嘉閪！不過都係計到數鎖死住屋開支！

科學園交通點?
係咪有shuttle 去大學站?

是但啦, 當住少個房

一手頭已帶頭減價，二手樓瞓直是常識吧

封盤唔賣,再嘈加價

信置真係好撚9

新鴻基又贏一杖
PARK YOHO
預半山
雲滙
仲有冇?

做爛市 垃圾

逸龍灣個二手價即時仆直

逸瓏灣8當年每呎地價3932元
平過嘉熙貴過海日灣

信置白石角東部逸瓏灣8快開價，事實上，信置早於2016年擊退其餘16家財團，以16.22億奪逸瓏灣8所在地皮，以可建樓面約41.25萬平方呎計算，每平方呎地價為3,932元，扣除已落成二手屋苑，屬於近一年推售的全新盤中地皮呎價次高，僅次於嘉華嘉熙每呎地價4,567元。

此外，逸瓏灣8地價亦較比鄰億京海日灣II當年地價3,620元略高8.6%，亦比銷售中的海日灣每呎地價3,552元高10.7%。

單車徑

冇shuttle都有小巴同巴士出沙田同大學站

觀塘區
大埔區
信置帶頭劈

業主繼續hold啦 等發展商呢2年 走哂5-6萬個盤先

嘩屌好彩之前冇買白石角
8球呢個盤買唔買到3房?

同隔離幾棟面貼面，不了

買左可以大叫GoGoGo 抵返哂啦

密度咁高同市區冇分別

痴撚線 真係面壁咁

住佢好定住泓碧正？

但個價算係咁啦....出面買舊樓都要呢個價
慳返裝修好漏水問題 已經差好遠

如果我早幾年出世，應該會入飛買2房
幾是正，又企理....都係6球500尺 很想要

Downtown 38 (來緊又係高位出貨 )

嘉熙雲匯， 有部分上到2萬蚊呎

慘烈過山山

有親戚比AA水咗去買雲匯
明明後尾啲價單易抽好多, 都講到好似中六合彩咁
結果千二三萬買六百幾呎

真唔真,千2,3萬買到真市區600呎了

而家啲首置好似好撚搵笨

隨時cut 9 你

講撚咗呢個位慘過山山唔奇
今年仲有差唔多2000個供應排緊隊
逸瓏灣8 玩到$13000呎
海日灣1期大把仲未賣晒生勾勾放响度
海日灣2期有望$11000呎
排到鷹君個盤個陣隨時$9000呎

雲匯II有啲價單係水魚價

山山都仲話二期未開價，可以呃住自己先

但雲匯嘉熙真係正式俾人判左死刑

排到咁，但又讓個位俾中間游泳池...?

冇計 啲人硬係覺得紅A啲貨特別好
冇海景都20K一呎 不了

笑撚死
特登整個東南內園池景出黎 但對面街係科學園大樓

上年摸頂果堆......

硬好：成班廢淡0呎笑500呎

二萬伙 無交通 無日常用品鋪頭

嗰度啲樓盤密到，有冇六七個屋苑？
唔拉窗簾隨時見到對面扑嘢

早幾年經過心諗一個盤咁撚大
原來係幾個盤貼撚住
同埋後期起呢堆係咪已經冇哂海景

八個

唔洗諗啦 除左向海極高層有D希望之外後面果排都係望樓/望山

望山即係對公路

附近有冇街市超級市場商場架

大埔？

對比起嘉熙同雲匯(雲匯開價仲貴,真掠水價 ), 今次開真係算平, 但你地睇下佢售樓書同價單,其實好多今次賣得平嗰堆係面對面對住隔離億京單位 (雲匯同喜熙既單位窗係斜望對面, 無食得咁正), 其實唔係樓望方向係貴好多 , 唔好以為係全部單位都平益大家

白石角站概念盤

樓下有個商場仔, MARKET PLACE, 酒樓, 診所同COFFEE SHOP的

鄰近項目的另一樓盤｢海鑽．天賦海灣｣及逸瓏灣地庫設有商舖及超級市場；｢鹿茵山莊｣亦設有商場，附近的科學園亦提供各式食肆。

咪又係買唔起

平時番工等小巴應該等死

爬上鹿茵?

逸瓏灣有market place
海鑽有759

無知一問，鹹水地基咩黎？有咩影響？
google 唔到

香港嘅規劃發生左咩問題

樓貼樓到冇陽光射到入去

寧願起高啲起疏啲

天賦海灣好似有
不過呢個盤最近科學園，但天賦海灣最遠科學園

鹿茵山莊係大埔公路喎屌你，不如行去中大百佳
呢個盤行去海鑽都唔近

最近科學園，即係尾站

會唔會好似康城咁

乜社區配套冇，淨係用來瞓覺

有班明星貪果邊靜 而家奶晒野

旺過旺角啦

其實都好靜

我以為樓爆大平賣

睇一睇價單笑撚左

白石角仲有
-海日灣II 1408（億京）
-朗濤 723 （鷹君）
-逸瓏灣8， 528（信置）

最平都做唔到8成

買左真係好撚尷尬

應該有高度限制啦 個到所有building 都唔係太高

咁樣的話睇黎信和係最好既發展商luuu

好還好 個地盤西有撚用咩
高品質監倉

仲要無隔音

係交通差少少 但係新盤黎講似科學園最好啵

鷹君個盤值得期待
記憶中佢係極低價買地
係重返物業發展第一擊 講明打好品牌

鷹君果個盤最少1/3有海景
人地一排C字型咁擋撚住你個景

海日灣I 賣成點？係咪招標？

康城衰極都叫有個地鐵站
白石角就

在凱滙熱賣之前，低調以招標形式推售的億京白石角東部新盤海日灣，一直都陸續出現成交，如於上週一（10日）發展商以招標形式售出16個分層單位，據成交紀錄冊顯示，成交價介乎644萬至1,695萬元，成交呎價全數低於1.6萬元，介乎1.37萬至1.59萬元，當中3伙成交呎價更低於1.4萬元。其中COURT B1座5樓H室，實用面積468方呎的1房單位，以644萬元售出，呎價僅13,761元。

當日tko 樓比人笑山卡啦，2019 年笑果班友無哂影

咁又係 買康城會方便中產
但係白石角豪宅都好多

原本起落果D就叫豪宅 內園對海 同享內園加無敵大海景
原本望公路果班都叫做有山景
自從政府ON99由科學園用地勾左做住宅地仲要勁密集之後真係屌出聲

不過鷹君個盤夾係中間果堆都係死位黎
夾到實一實 無風又焗又多蚊 真係唔開窗加唔開窗廉好過

所以話呢塊地真係垃圾黎真係無講錯
試問乜野新盤起樓會起到咁撚樣

鷹君中間打斜伸出黎果幢好似夾硬起咁
而家影出黎已經見到兩個盤好多單位冇日光入屋
遠睇成個區密到好似市區四五十年果啲洋樓

密到咁

做唔做到8成按？

政府拆骨賣地果陣理應預左會變成咁
地產商一定唔理三七廿一霸到盡
反正樓花賣左神不知鬼不覺

嘩屌
中低層果d 應該全屋無光入屋...?!?!
慘撚過公屋...坐監咁

高密度豪宅區

果到得個商場仔，有7仔，一間酒樓，一間超市，一間剪髮 雲匯，嘉熙，海日灣二期都有份做，準備又去逸瓏灣8 ，果到如果入曬伙都應該好多人

咪係!
跌到9500 先出聲啦

白石角打風落雨浸過幾次停車場
係海水倒灌果隻咸水浸
巴士站有得出大學站但唔算密

海日灣2期開左價啦
招標 意向價不低於12000

最後究竟會唔會有白石角站？

又唔係班地產佬住 who cares

2014鐵路發展計劃無提及，即係2030年前都唔會有
因為2014份計劃好似係計劃到2030，包括屯門南、洪水橋、東涌西、東九龍線、北環線

話唔埋對面係寂寞人妻呢

石屎用左咸水撈，易生銹，唔夠力，壽命短，上唔到油漆

關你乜事

住豪宅，但係朝朝返工等小巴再轉火車再轉地鐵

住豪宅邊洗返工

想買兩房，但日日面壁思過都係不了，
對住億京個盤

見到樓上張圖，唔係揸車出入既話真係食得屎

昏迷左半年冇留意

班二手業主係咪封晒盤&大手買入發展商d減價盤？
樓價一跌個市俾班二手業主操控晒

成個盤最好VIEW應該係望內園(科學園)果堆低層單位. 個人覺得樓景愈高層愈辛苦, 格成條大馬路都好似近在咫尺咁, F1景唔洗講太多, 晚黑無咩車都好, 一架CIVIC同拖頭行過嘈唔醒你都肯定嘈醒個B. 基本上訓覺時間要長開冷氣. 住到呢D位都無環境定位有D鑑介

白石角始終無公屋, 即使有部分入得既人住細單位都叫有一定收入. 即使無配套兼交通略遜, 但隨住時間呢度必定會成為中產社區, 定位類似康城點都有人追棒, 無可能慘過山山,

個景又靚 望撚住吐露港 隔離又科學園又天賦海灣 同d文明人一齊住 算係咁 不過買得起先算

多錯字

白石角始終無公屋, 入得場住細單位都叫有一定收入. 即使無配套兼交通略遜, 但隨住時間呢度必定會成為中產社區, 定位類似康城點都有人追棒, 無可能慘過山山

太密集 完全係規劃失誤
鐵路又冇 車位又唔夠
中產都要番工架 除非你話番附近姐
7球野唔一定要買呢度

返附近更加唔會買 平日OT 老闆叫你晚d 走

康城衰極都有mtr, 呢到百無

有啲盤係咪照唔到太陽？
但政府可以比佢咁起既？

上面幅島瞰圖咪見到有堆單位冇日光照入屋 7球野買個偽豪山洞

渣車出入都要有車位先得

康城遲下有商場 有橋
白石角乜都冇

都岩既 但係康城堆田區問題解決左未？

堆田區關閉左, 都仲會繼續分解有害氣體出黎, 聞唔到唔代表無 都起碼要15-20年先叫安全, 放租比人就無所謂, 自住我就唔會揀

年中會唔會升返

邊個答到你

全樓景冇view

澡音問題開唔到向山
全部冇望山

會呀你快D 買

個景觀根本同雲匯嘉熙一撚樣
一邊對住賽道 其他望樓
香土有條戇尻講到雲匯開18k係應份咁 乜柒野景觀唔同

之前雲匯賣剩幾多？

香土係AA狗竇集中地

住億京既人又何嘗唔係面壁

有巴士

白石角成個發展都好痴線

無交通無配套， 無車既其實同住孤島無分別

賣全部靠科學園同埋國際學校

今年有
27000個新單位

同埋sell 緊係以前豪宅地段個條水，其講真只係無配套既地方
如果好有錢，又真係唔洗配套，出入有司機，渣車，洗鬼搭咩巴士地鐵咩 not for 連登仔

車位都唔夠派司乜野機 uber果d呀？

青衣果個幾好

Diu 你有錢天價買左車位啦
講緊6-7 年前個堆盤啊 叻唔切

其實呢個位無地鐵 無交通 無海景
仲算乜野豪宅？
塊地下面有金礦所以豪宅？

第一期天x海灣就話當豪宅sell都仲得
但果陣已經車位不足

而家成十幾個盤密質質迫埋一齊
當佢郵輪咁sell先得

有錢上九肚山大把選擇連車位
使撚買白石角

咁住半山都得 洗撚買九肚山😂

他又預期，農曆新年後推出大埔白石角嘉熙尚餘未售的約400伙，該批單位主要為三房及花園或天台特色戶，屆時將會以貼市價推出。

問及會否減價，他表示，有機會向下調整價錢，不過近月市況大升大跌，或許屆時市況亦會回升。該盤累售約710伙，套現逾60億元。

匯璽都要陣亡

有剛需都要買樓，今日唔買聽日梗右買唔到

誠哥話既，自住唔怕
做咩介意個少少升跌

密集到有恐懼症。
都係天鑽好啲，
起碼有景觀。

等朗濤開仲好

你講呢堆野一樣一樣適用喺山山度